究竟邊個設計西營盤站C出口個四部Lift?

啲lift成日停係地下或地面
㩒制都唔識上/落黎